邊度買皮鞋平？

屌
Play lord 4折買個對一陣就死
睇落仲差過UNION d貨
有無邊度D鞋真係又平又襟
無錢呀屌

gi舖頭試完上網買

咩黎

救救窮撚

買一對貴既 著耐D 好過你平既換幾對啦

鴨脷洲果個 outlet 睇睇

就算係貴既有D都好快玩完
尤其是係尖頭

全部貴牌子黎

東薈呢？

Timberland 開倉

好似四五百有交易
地址：中環都爹利街6號印刷行地下 On the List

上clarks,官網睇

搵代購轉運，我諗埋單5-600有一對

唔好買clarks
好垃圾

利申︰著緊，都搵緊想買過對

垃圾都唔怕
最緊要平同襟

襟的真皮成千蚊一對啦
有時百貨公司減價會執到平貨

clarks 唔襟呀
我過年前後買呢對 (當時有sale) ，佢個賣點係個鞋墊有防震同air
我著到大概Easter 已經覺得佢扁左無回彈力
(留意番我已經係番office 有得坐，淨係番放工先要行下企下)

我建議你俾多少少買rockport 好過，至少個底同個墊舒服d
對腳無咁易攰同痛
rockport 惟一唔好係d 皮料一般，摺口位好快龜裂

宜家好似間間百貨公司都減緊喎

睇下cole hann
我上網買好似都係6百幾有

Loake